仆街上司玩針對 點搞

仆街上司玩針對 寸柒柒 日日精神折磨

公司有一輪人事調動 單身阿嬋係上司
個樣三尖八角 奄尖聲悶 日日無理鬧人唔洗本

成日惡意批評下屬 連其他部門既同事或者茶水阿姐都罵
扮聽意見同解釋 但佢一定會打斷人地講野 然後話你做乜咁多藉口 跟住就攻擊你個人

之後仲周圍同其他主管話我駁嘴 但事實根本冇
又唔肯教人 一味吠 吠到成個office都聽到佢把聲

試過佢講要做咩我都say yes 點知佢變本加厲擺老細款
搵我出氣 仲要日夜疲勞轟炸 連假都唔比人放 一早計劃好project又要重做 痴撚線

DKLM 再做落去會癲 但市道唔好 唔敢裸辭

唔敢走就要忍下 唔係可以點

同埋人工幾多先 唔係高我會寧願走
比人針對都唔會有運行 又大壓力
不如抖下搵過份

會唔會爭住喺大老世面前邀功？會就容易處理好多

溝佢

屌返佢轉頭

每次見到佢就屌

之後佢就會避開你

佢背後攪小動作就走去佢個位度又屌佢

屌到佢覺得你恐怖驚左你

辭職囉

冇呀...都唔知幾時踩親佢條尾
加上我算係新人 d野未熟佢就借題發揮係度屌

扮痴線, 係個位自己同自己講野, 無啦啦大叫, 無啦啦喊出聲, 一路望住佢一路撕爛啲紙

3-40k 呢排搵工唔易

佢仲要周圍同其他同事講我/其他人壞話 就黎踩到上心口

每次一見到都會係心咒佢快撚d死

感建分

你當份糧包埋會唔會心理上好過d

同埋 至少起碼唔係針對你 佢全部人都屌

正想講呢句

如果自問佢短期內找唔到人頂你, 最好揀靚位反擊.

找位針對返佢, 同佢以事論事. 你岩個D位就要企硬. 甚至錄音, 找証據投訴返上去.

不過前題係佢短期內無左你唔掂會踢晒腳. 自問係CONDOM就忍下練EQ la. 唔比放假就要睇下勞工法例找hr la.

你第一日出黎做野咩
搵得3 4萬都中層 駁嘴錄音搞鳩自己老細 仲話要搵hr
你咁唔係隊佢老細 係隊佢咋
呢d閪老細要等機會 佢奶野先有機篤得走

全部人都知佢閪 但最慘係佢特別針對我

成team人我算係最淺年資 有d野未接觸過 點都會有d位比佢入

好聲好氣請教佢 （話晒佢最後拍板）佢一黎就吉返我轉頭 仲要勁鄙視 又話做乜唔問下d senior d既同事

咁我之後試過問其他senior意見先 打算問完就再同呢個閪女人confirm

點知佢偷聽到又屌問其他同事做乜呀佢地話唔到事

你先係第一日出黎做野?3-4萬1個月叫中層?

辦公室政治1睇後台, 2跟規矩. 你唔識玩就咪扮老屎忽la. 仲係識做狗咪比人恰, 成世上唔到位lo.

一般黎講 同老細既老細反映係咪都冇乜用

1睇後台 2跟規距我覺得講得好岩呀
咪睇下你老細有冇後台 有冇規距囉

一般黎講唔會立即有用, 除非你夠料好大隻鑊造佢.

但你做低層反映被直屬上司不合理對待, 不合理要求, 你一定要嘈, 大公司(真係國際規模個D大公司, 唔係個D蚊型港資自稱大公司個D), 你夠料可以調TEAM, 換老闆, 衰極都等條八婆寫唔花你RECORD, 除非佢後台勁到有人照佢, 唔係佢都要比老闆卒, 要交代. 佢都會淆底, 甚至派人睇返件事.

咁係咪即係 ？
利申唔識 尋日出世

老細你返鄉下吔蕉啦我走先啦

感覺佢似睇你唔順眼想逼走你, 不過手段真係好低裝.

CAP低錄音, 拍片最好, 佢有要求就叫佢BLACK & WHITE出, 口頭野都draft返e-mail逼佢confirm details先做. 按章工作逼返佢轉頭. 睇下邊個投降先.

同埋唔好用做細/經驗唔夠比藉口自己, 問肯幫你既同事, 花多d時間做足200分, 等佢無位入你.

除左錄音拍片 我覺得其實咁做係中肯

如果佢真係無後台, 呢d老閪你要滲料比佢後邊知道佢有問題, 最好可以聯合到其他同事, 甚至其他team老闆都出聲. 特別係佢係office都唔收口, 呢d仆街應該無人鐘意.

機會真係要等, 但落手做野總有機會. 特別係呢d廢閪本身都無乜能力, 其實夠細心, 機會比想像中多.

當然, 你都可以背水一戰, 發大件事, 件事越大佢越難落台, 越易7多2錢重. 不過有心理準備你會同佢一齊死.

都有道理 thx mate
只係日日逼住受氣真係好難頂

事主年資淺後生, 未識辦公室生存之道. 其實好多時按章工作d老屎忽仲驚過你. 因為佢地最無規矩, 做人唔睇detais, 返工唔睇合約, hr guidline乜柒都唔知就做野, 靠磨年資上中下層位以為自己好大權擺款恰d細. 呢d上司中年因為自己無料先要靠恰細拎存在感, 跟本渣滓.

獅鳥啦

難頂都要頂住先, 努力d找工, 巿道差唔代表走唔到.

如果真係頂唔順就申請調team/resign la, 找過份好過la. 巿道未至於相像中咁差. (除非左d行業)

Exac7ly 臨食飯前又比佢嘈 成日係度講佢唔明點解d野咁但其實係自己比指示一時一樣 問又屌唔問又屌 痴撚線就入青山啦

工建辭

有關工作上面嘅問題
我一律建議辭職

佢依d唔係針對喎
anyway，佢就唔會變，你真係要諗自己想唔想繼續落去

其他同事都係話佢冇得變 長遠計都係諗轉工 只係諗緊未搵到工呢段時間點樣好過d

溝咗佢有無得諗
到時佢奶返你鞋底

認真答冇得搞，你冇能力改變佢，得兩個方法
1.祼辭/搵到工即走（認真的起心肝搵）
2.EQ高當佢唱歌，唔得就第1個方法
3.轉team/dept (有能力既話）

如果唔係條數唔岩計，到時做到自己精神病壓力大仲衰，世界永遠有D閪佬閪婆上司你阻唔到佢地發癲，唔好講乜撚抗壓能力差周圍都咁，唔岩就唔岩夾唔到就夾唔到。當你返到一份工係驚就要諗走啦，無謂哂時間

利申：過來人裸辭，兩個月後搵到份高d正常老細

我識人同你講依個嘅性格好似
一個人逼走咗幾個資深+做得野嗰啲

唔明點解可以做到呀頭

真係人生如棋

我都係遇到個發癲老細 (唔係上司)
上司都可以屌佢/或者傾下
屌你老闆真係無得搞, 佢係唔信你睇你唔順眼狂屌你, 你都無得 say no
我都考慮緊過埋農曆年出 bonus 仲搵唔倒工就祼辭.... 唔想心理健康都俾埋佢...

都唔難明
之前升佢個 D 人都係一個柒頭
又或者你老闆都係柒頭一個
選下屬或升遷某個人的時候
都係會搵傾向能力仲低下過佢自己的人黎升 (易控制)
所以你去到一 D 柒老細的公司工作
注定無運行

說明左世界多千里馬(有能力的人), 但係遇上真正的伯樂唔多

都估到類似咁，依啲管理層本身好有問題

聽過有啲係一個麻煩呀頭，搞到成個部門瓦解埋（仲要係出名大公司）再上一級嗰啲，又好似驚得罪佢咁。

依家學精，做頭幾日，一見啲同事／老細講野古古怪怪，

或者整體氣氛唔尋常，(相信你明我UP乜)

9秒9即閃

廢時要貼錢睇心理醫生

受人錢財替人消災

消災都要望下個場做唔做得長....

個場咁惡做, 我唔包要付出心理健康, 你做埋我份

我只係慨嘆香港公司多數都係咁樣, 無得救
其實新工剛入職, 都唔一定係做死呢份工, 你都要俾自己一個時間試下呢份工岩唔岩自己, 如果有你上述是但一樣, 根本唔會做得開心, 搵過另一份唔好晒自己時間

真係唔少公司都係咁，

有個小同，總共一個月轉咗4份，先穩定到

佢仲要學歷好高

一個月有工枕住見已經好好
即係個 market 好需要呢類人,搵倒岩好做的機會大好多
相反無工keep 住見, 你就會好(劣)
我試過係咁 apply job 一年, 有大半年都無工見, 成年無野做...
所以今次想轉工我都有 D 擔心

你過咗3字頭未？
之前係未都係人事關係，搞到QUIT？

我識有個係9個月無工開 做開OFFICE工